正評呢個post既DSE考生有22分，穩入大學

6科加埋，入能大/恆大

負評者中文拎2

負皮ed

撚大

多謝你，我即刻負評 我retake dse 就係為左個中文2 入hkcc鋪路入hku

多謝你 我中文終於有2